[有圖］微博熱搜全部係香港：武警深圳集結 無人機喊話⋯

睇到真喺打飛機打得爽

無人機真係做乜鳩

不過老實講，都好睇過幻彩詠香江

張藝某開演唱會？

Oceania
War is peace

張藝興.... 但唔怪得你 殘體字就係咁難睇

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

無人機搵流浮山刀手會合啦

開始造香港恐怖主義然後新疆化

sorry想借位推推
網上世界有好多外國狗未知咩事就屌9我地啊!!

[跪求推到上熱門]想問下有冇巴絲睇過SCMP樓下d cm

大陸人剩係關心娛樂

btw 邊撚柒個張藝興

未聽過
不過算啦 唔洗知

「國泰CEO回應」

「外國人機場教訓示威者」

「武警車隊深圳集結」

「張藝興取消演唱會」

「無人機喊話」

「CCTV新聞聯播」

「華春瑩質疑美國」

「黑衣人打中自己人」

屌你老母D支那仔真係無下限

是但啦 過多幾日呢班人啲錢冇啦啦唔見左就會自然識得收皮

佢D熱搜好假
擺明係中共想feed D咩資訊就擺上去

Exactly

Fake news

其實大陸咁撚大
又水災又風災又樂伽公寓
點解佢地偏偏咁關心香港
係咪擔心少咗個奶粉來源

我都好唔明
我哋為自己爭取權利
關佢哋咩事

大陸除左打飛機仲識乜 唔打飛機點會撚到班平民個個都黑白不分

幾時派武tr

其實佢地好撚蠢 封晒香港d料咪仲安全 以家放晒出黎有朝一日原來d野全部都假既 佢地就含得撚

三幅圖完全三樣野都拉埋一齊講
仲要係官方新聞
真係唔怪得啲支那仔會洗腦...

睇到呢個垃圾黃安啲po加無腦大陸人既留言就好嬲

background info re-post:

中國細路 6-14 歲 --> 「中國少年先鋒隊」（中國少先隊／少先隊）
「中國少先隊申請人的加入年齡必須介於6歲至14歲間[4]，幾乎所有小學生都加入了少先隊。截至2002年，少先隊員1.3億人，成為世界上規模最大的先鋒組織。」

中國青少年 14-28 歲 --> 「中國共產主義青年團」（中國共青團／共青團）
中國共產主義青年團申請人的加入年齡必須介於14歲至28歲間[4]，共青團同時還主導和監督以14歲以下兒童組成的先鋒組織中國少年先鋒隊[2]。截至2017年年底，全國共有共青團員8124.6萬名，其中學生團員5795.1萬名；共有基層團組織357.9萬個，其中，基層團委20.4萬個，基層團工委1.6萬個，團總支16.5萬個，團支部319.4萬個，[5]成為世界上規模最大的青年組織之一。

「童心向党 健康成长」

文宣由六歲去到廿八歲，
咁你話深唔深紅（深藍絲）？

證明華中水災同樂伽事件真係好大鑊

企開啲啦 屌你老母
係就出兵攬炒 唔係就縮返入老母閪到啦

其實正常少少既人都知係俾大陸人睇既
代表左呢件事已經影響緊大陸，尤其係廣東
女仔中槍五毛大集結比較唔尋常
甚至仲勁過中美貿易戰

活係平行時空？打完飛機未

仲乜咁關心香港? 唔係話北上廣深超越晒香港咩?

中共已洗晒13億人腦，升級群眾鬥群眾，準備好未?

屌吹到5000蚊一日有冇巴打計到有69開始有用幾多錢

手動轉載plz

【香城機場交通指南】

市區去機場：

1. 於市區購買地鐵單程飛到鄰近一個站，價錢約$3-4

2. 正常入閘後搭去青衣，組隊跳出閘

3. 機場快綫組隊跳入閘

回程（機鐵版）：

1. 機鐵搭去青衣，組隊跳出閘

2. 青衣組隊跳入閘

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

或

回程（東涌巴士轉地鐵版）：

1. 搭S1到東涌 $3.5

2.買小童單程飛去欣澳 $4.6

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

光復香港，時代革命。

評女義士

「香港機場取消全部航班」

廣東搞獨立我都未同你計，仲有福獨呢，搞掂好自己先啦柒

佢地唔批評得政府，唯有將天災、樂咖果d怒氣屌柒我地香港人囉

天災佢地冇野屌 因為死傷都隱瞞哂
對住香港佢地講野有幾難聽得幾難聽都有人贊同丫嘛

中共突然好關心香港

睇黎塞機場個回應好大

支那本土天災人禍唔理
走去造假新聞打飛機
抵全世界都明暗歧視中國lol

班傻西支那仔比樂咖呃錢要訓街
訓訓下街水災又打到黎
佢地咁撚慘都無得屌政府
但我地就有自由日日搞鳩香港政府
你話班傻仔會唔嬲我地咩

自己係牆內打飛機話撚知佢啦
只係一出牆上facebook就注定要被平反六四，支持疆獨藏獨

fb 都好多簡體佬
大陸 馬拉 新加坡都有 個個都係on9 無腦 亂咁罵

洗撚理班支那仔打飛機咩

ew⋯ 好核突

反而見到睇深圳亮劍個防暴演習

班扮示威者個班仲激過7.28 同8.10 尖咀個班

真係要學下點瞬間反擊

又係班最撚愛國但走得最撚快嘅福獨?

佢係黎香港開？

呢個係做乜尻
深圳灣對面係草

原本係

中共無嘢叻 洗腦最叻

而我不知道張藝興是誰

韓國exo成員 最唔出名最黑人憎嗰個成l日係話自己好撚愛國

張藝興啲飛賣撚到三折都賣唔晒扮乜安全問題又唔見人地exo有事 同埋撚有人care你亞博個邊做乜

睇見12就火撚滾

乜嘢係真 乜嘢係假？
就係不斷重覆講 講到有人信
就係真

因為其他thread
想搜都無
就會集中關心某幾樣(排行榜有嘅嘢)

一定要推到Cable news追究到底

一個3個鐘完成眾籌嘅地方比你講到為果一千幾百出賣自己靈魂
咁都信你話鳩唔鳩?

個風掃晒成個華東，都上唔到熱門

最撚好笑係佢地真係信
唔係第一個post呢啲

成版咀多熱搜急住維穩...
水災咁大件事唔撚理
第一個仲on9，唔知俾左幾錢買

其實我真係唔多識睇同寫簡體我係咪得番移民一條路行

合理推斷

將會邊緣化香港消息 打港獨標籤
加強抹黑 擺拍 滲透 第一滴血 瓦解
杜絕抗爭之風蔓延內陸

一陣酸味

琴日po過比人話五毛
我唔係吹大陸踩自己香港
而係講大陸真係有呢種說話

Don’t cry

心水清個班知道香港有超過一半人好樂意維權(eg.反送中反監控)
大陸都有個終級全國上訪機制
但係無人敢做
因為之前p2p事件有百幾個家長上訪
但係全部消失晒自殺晒

好驚
唔知大陸想點

搵返間屋未

仲有留係香港呢條路
因為我地一定會勝利！！！

蘋果統計大約40場 人數唔知

我第一睇都睇到

可能唱大紅燈籠高高掛

仲有瘟

微博出曬名係俾愛國小粉紅打飛機用啦

假文日日有，連所謂中彈少女的「急救員」都發聲，激死。

點解要睇呢d 影響自己心情？
你明知班友係生番
睇完又嬲係咪on9
唔通係微博會搵到唔比人和諧咗嘅同路人咩

一定會！大家加油

之前前到人計嘅

唉，見你地講左咁多年仲係講緊收錢遊行...
好心啦，思想進化下啦，2019年喇。

我就太熱唔會出 係屋企涼冷氣。
不過就想講下收錢遊行呢單野。
首先要引人出黎遊行，出手點都要高過禮義廉既蛇齋餅糭同中資購物卷，藍絲遊行公價都$1000起啦。
美國呢d邪惡主義軸心出手應該闊綽小小，而且呢期咁熱每人派半打傻都應該叫唔到班廢青出黎，所以起碼$1500一日。

1. 6月9日 反送中遊行103萬人 1030000x $1500 = 15.45億
2. 6月12日 包圍立法會 5萬人 50000x $3000 (平日+要勇武）
= 1億5
3. 6月16日 再反送中遊行200萬人 2000000x $1500 = 30億
4. 6月21日 包圍警總 萬五人 15000x $3000 (平日） =四千五
百萬
5. 6月26日 愛丁堡 3萬人 30000x $1000 (尻坐平D) = 三千萬
6. 7月1日 七一遊行 50萬人 遊行 500000x $1500 = 七點五億
2萬5人包圍立法會 25000x $3000 = 七千五百萬
7. 7月7日 九龍遊行 23萬人 230000x $1500 = 三億四千五百
萬
8 . 7月13日 光復上水 三萬人 30000x $3000 = 九千萬
9 . 7月14日 沙田 十一萬人 110000x $1500 = 一億六千萬

人數同價錢都好保守咁計架喇，加埋大大小小集會連濃牆當佢三億。
所以呢一個月加埋 外國勢力起碼派左65億左右，滿意未？

#咩都講錢 #講左幾年你唔悶我都悶 #有記得叫埋我 #有單可唔可以claim返錢

這種不安與躁動，證實大陸政權已出現不穩

集結集結
通街響到"退回去" "同志們" 啦
嚇鬼呀

聽唔到呀，喊大聲啲啦

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

其實真係唔洗再post呢d無聊post
言論控制既支共會講d乜真係有腦都諗到
完全唔需要再睇咁多廢話

算啦
佢地接收到都係假消息
由得佢地係個籠入面亂叫

吾係問警察招募係咪跟規矩
要問既係究竟有否非香港警察執行職務呀
吾好比佢遊花園呀

佢地宜家會話收錢啲人帶頭搞事
搞完就返屋企訓覺
其餘冇收錢就跟住做

其實佢哋都唔信微博嘅風向

只不過唔信果一半人
唔敢留言廢時畀人ban account
所以咪得返另一半低智力留言囉
佢哋個個都知牆外係另一片聲音

On9無極限

唔知點解啲大陸人係牆入面 係都要翻牆出黎
佢地覺得有牆無問題 只要唔犯法 就無事
覺得就算訊息被過濾都無問題 因為平靜啲
然後 明明自己係牆入面
又要牆外既人同佢地一齊係牆入面
你鐘意係牆入面 你既事
點解要迫其他人同你一樣？
牆入面係咁好 就大把人移民入去啦

點解大陸9咁關注香港

自卑

自知低香港人一等
口裏說不 身體很誠實 黎香港結婚生仔拎身份證 搶香港福利
亦同佢地成日踩美帝乜乜乜
有錢申請綠卡移民仲唔搶住去

成個大陸所有公民都自卑到仆街
踩盡亞洲全部地方，只要文化科技好過佢就踩
日本韓國香港台灣
簡直係佢地眼入面四大眼中釘

大陸西特別上,心，因為佢地覺得香港係各方面都優勝過佢地，又有言論自由都咁好仲有咩好反政府同埋支共種民族意識洗撚哂班垃圾腦，

你睇到既野 就係我想俾你睇既野

中共既手法 有時都覺得佢地幾慘

不過 我相信佢地應該覺得好幸福 唔洗思考咁多問題

我睇住佢哋喺weibo上邊嘅評論，感到好可笑略帶一絲憤怒。一班冇得fact check嘅生番，公然喺度跟住CCTV散播謠言，喺度擔心香港人「讀壞腦」「被煽動」。我就當笑話來睇嘅，唔會想反駁澄清（真心），由得佢哋喇，佢哋出事嘅時候再睇睇有冇咩「求求港媒幫我們傳達出去吧」

佢地其實都好可憐 連接收正確資訊嘅權利都無
我地可以做嘅一係就唔好理佢地
一係就想辦法俾佢地知道真相
互屌永遠對事件最無幫助

請自行判斷

做乜9
邊撚個諗出嚟

香港爛鬼小漁村同3萬平方公里國土比較邊樣重要啊，重有香港班示威者洗鬼出武警大才小用，明眼人一睇就知中央大集結準備揮軍印度，進入中印邊境，奪回阿克賽欽地區，捍衛中國國土完整性

算鳩數啦 貨幣操縱國嗰日中共提都冇提過 啲熱搜係英鎊34年嚟新低 美股跌咗十幾% 人民幣破7嗰日有熱搜但全部都係專家表示冇影響嘅新聞

其實呢啲都係洗緊香港人腦
等你以為中國咁多人仇視緊你地

實際上係好多大陸人都係食花生同wfc狀態

乜撚野中國紅我屌你老母

算啦，睇黎冇意思，係人都知佢地冇血性

香港警察將全面被武警取代
睇唔睇到啊mon po狗

睇得出阿爺好驚 急往維穩

完全係過度自卑到自大

中共控制新聞真係好恐怖，死左都唔知咩事

佢個上訪機制都係釣魚執法
邊個上去就即係送頭
偏偏好多人唔知，仲信呢個機制係有效

深圳600架無人機對香港喊話？

全部都係ai黎

留言好多都係五毛黨。

因為其他野要屌中共 會出事 屌香港唔會有事啊嘛

會同刀手一齊盪失路

嚇撚死人咩

佢地成日覺得香港係中國所以就要理 要插把嘴
啲理據好撚戇鳩唔係第一日

等左好耐
快撚啲 唔黎正仆街

按錯正皮

我地既fact check. 佢地都會覺得係假。因為佢地只係相信大陸自己人講既說話。

佢地日日上網都係得啲假新聞, 加埋愚民教育, 係咁上下質素

其實都有唔少人知真相
好多都係驚麻煩唔敢講
又或者一早俾人封晒唔敢講真相
變左倖存者偏差
得返啲假新聞同支持政府既人

根本微博就係咁
但係班大陸閪重當微博係天下事咁

不推文

理都費事

支那豬好撚嘔心，日日造假新聞打飛支

點証明係假??

喊你老母！有咩直接講啦大陸仔！

幻彩詠香江得啲燈喺度鳩fing 又玩咗咁耐
無人機個新鮮感都大啲啊

向國際投訴佢哋！

煲大佢

淨係識打飛機,關心下自己先啦

然後, 媒體會繼續荼毒佢地, 直至佢地死既一日
簡單而言, 病入高肓, 冇得救

Yes

口口聲聲講既廢青 個個都搵佢地6 7倍人工